有無人知

Apple block人係睇名，電話定Apple ID?

睇你個樣